座檯空氣清新機

想買部office用 有無推薦?
有d就話用Hepa filter 有d就話用負離子技術 邊樣好d?

留名 嫌自己間房多塵